#ПИбд-21 Юхлимов Пётр

| Компонент | Название | Коментарии |
| :---: | :---: | :---: |
| Процессор | AMD Ryzen 5 2600 OEM | 6 ядер,12 потоков, хорошая производительность, приемлемая цена |
| Материнская плата | ASRock A320M-HDV R4.0 | Сокет AM4, подходит для выбранного процессора, 2 слота для оперативной памяти |
| Жёсткий диск | 2 ТБ Toshiba [DT01ACA200] | Хороший диск за свои деньги |
| Видеокарта | MSI GeForce GTX 1050 Ti 4GT | Тихая, не дорогая |
| Оперативная память | AMD Radeon R7 Performance Series 16 ГБ | 16 гб, приемлемая цена |
| Охлаждения процессора | DEEPCOOL GAMMAXX 200T | Не шумный, подходит под сокет материнской платы |
| Блок питания | Aerocool ECO 600W | Хорошая мощность, небольшая цена |
| Корпус | Deepcool Tesseract BF черный | Совместим с комплектующими, удобное расположение передних разъёмов |